有無人升左ios11變成咁？

Youtube啲字會重疊一齊，明明10.3.3都無事，究竟係app問題定ios11問題？

重申：咪撚答我係用家問題！

應該係app 問題
Btw 較到啲字咁撚大隻

用預設啲字細到蚊屎咁，點睇